【尋人】有冇人記得阿白智詩呢個故？

突然諗返起個故，果然覺得好好睇
想問下寫呢個故果個作者仲有冇響講故台出故？

[阿白與游智詩]英雄系列六：孤獨兄弟

可以睇新版

呢個故當年晚晚追黎睇主角同阿白,游智詩同一間屋

好！唔該哂！

btw佢仲有其他系列？

禾七

基本上都係英雄系列
起佢底入佢d post就有哂link 好似係

好，唔該哂！

係，好正
最重要係日日都更

我啲故上面有手足貼左了，多謝支持

嘩

有 主角踢波係細哨+哥利斯馬+巴爾+派路

係，勁到踢得英超咁濟